之前俾我$2.60捉到0670

家下為我的眼光感到高興😊

好快跌番, 放心

明顯放量突破點會跌番... 真係唔識㗎喎